張宇人妻兒開戶口兌美金受阻 「銀行寧不做我們生意」

愛國愛黨學人換美金on9
換就換人民幣 正仆街

咦？
銀行聞到陣味，黎緊就到佢？

唔係預咗嘅咩？

愛國愛黨就直接用數碼冥幣啦
用美金就係勾結外國勢力

冇人想做下個匯豐

點解會咁？
咁要問下點解你企錯邊之餘仲要做到咁盡

抵撚死，呢啲死仆街應該快啲死撚左佢，害人不淺！

唔換人仔？

佢已經上LIST?

問得出點解先好野

賣國賊, 有人民幣戶口唔開, 走去開美金戶口!

係咪真架
唔好氹我地開心wor

佢有20蚊就夠啦！
20蚊食到三餐

行政會議成員換美國貨幣? 想做D咩呀?

換20蚊都夠用

八達通都唔識用！業界代表！

賣國賊想走資?

廿蚊張
屌你老母

正！要趕絕條契弟

人地想當年20蚊幾咁實用

C字頭暗裡已經做緊

報國安

咁愛黨點解要換美金
係咪勾結美國

張匪可唔可以首先解釋一下點解要轉美金？
而家用港紙人仔好失禮你？

人民幣是最好的

將乳淫,你都有今日

未
但行政會議 同其他港共高層都有機
支共政部級 仲未入

用美金？收外國勢力錢？
國安法拉佢啦

點解會咁既? 開戶口兌美金唔係基本法腐乳架咩? 點解銀行會唔做你地生意既?

有國家
唔撚洗驚

做乜唔用人民幣

可能唔關制裁事，本身PEP同家人都係難開戶口，基本上一入個老身就會著燈

數銀紙，唔好扮嘢啦

銀行落雨收你遮
是常識吧

漢奸走狗賣國賊
身為中國人做咩兌美金，我國14億人又唔見佢地手持美金

廿蚊張
屌你老母

第時要清算既一員

條LINK點解Not Found 404

應該可能好快收到風
或者美國一早通知咗銀行

條 link 唔 work?

呢d pep high risk嘛 隨時下一波on list
廢時到時又有手尾跟 寧願唔做你生意

幾十個留言，冇人入link睇？

支那人學咩外國人用美金呀

無人識你喎,自己財務有問題唔好賴人制裁

愛國GE你做咩要換美金呀
係咪勾結外國勢力

不知道為何這樣？
植物人啱啱訓醒？

鍾國斌同田少好早就已經提過佢唔好黐林鄭咁埋
出事啦呢鑊

死link喎

死左link

條LINK原本得，如果唔係開POST都唔會LOAD到，點解死LINK去問肥佬黎

Fake news ?

香港人只看標題

唔係外幣戶口咩？

not found

張宇人個仔係美國出世

佢喺制裁名單咩

中國香港政府要員點解要換美金？

別讓...

愛國人士唔知兌美金做咩呢？

農行都得

有十零廿個%機會都情願唔做你新生意啦，貪煩咩？

隔離登啲5毛話唱美金係蠢既喎

去中銀咪得囉

係咪用支銀呀，緊係唔俾你走資啦，你當黨傻架咩

愛国愛黨用咩美金呀??
想做漢奸呀??

想問點解呢下先好野

爱党爱国就不用去外国花美金送美国子彈啊

張宇人妻

其實咁撚愛國點解要用美金？屌你老母20 張

點解唔換人仔?

冇喇喇換乜撚野美金，章魚人

賤人

$20 人仔 會唔會太多

而家入唔到 , 蘋果中伏定受壓 ?

我都正想講，GOOGLE都有RECORD，肥佬黎你咩事啊

做過咩,心照啦
扮唔知

死link

換人仔啦屌

唔係驚閪呀

Fake news 黎 拉

入左條link 寫 not found. 其他媒體無報 fc 唔到

去街邊鋪頭仔唱？

放負撚呢？成日話制裁冇用

offer分行班teller每個transaction廿蚊 人地或者會同你開戶

唔驚做下個匯豐咩😂

張已完如果夠自信，去重慶大廈兌美金吖

袁爸爸嗰邊好似有條link收集制裁名單

其實佢地係咪可以將資產轉去近親親戚
再由近親親戚施捨比佢地

呢啲傻閪諗住賣完港當無事?
當人地個制裁list流架?

叫你D垃圾政研會去襲擊銀行囉

再用警車送佢地走

要美金嚟做乜嘢

似假新聞喎

換乜撚野美金
你係咪唔相信黨
張宇人你係咪覺得你自己可以凌駕於黨

崑倫銀行：hi

好地地換咩美金

話時話, 無新加制裁名單 ?

銀行嘅KYC部門你以為佢哋流㗎？

中資銀行直接食鳩平民錢，支那世界就是這樣

身為一個堂堂正正既中國人換咩野美金？
緊係換淫民幣啦
廿蚊張行會成員直頭應該要直換電子淫民幣

功能組別議員

換美元走資？違反党安法喎

㩒入去Not Found?

換人仔啦柒頭

FAKE NEWS?

佢行會成員嘛

愛國愛係邊？

做乜唔兌人民幣呀

Not found

佢本身都係飲食界議員

香港本地商界無政治智慧同政治意志都唔係第一日既事

用咩美金 要用就用人民幣 想勾結外國？

仲問點解真係好撚無恥

未
不過銀行做定準備已經mon緊班高危人士
減小潛在風險

唔好炒車唔該

搵唔到新聞喎

link已死

我都想知點解會咁

銀行收到咩野風開心share下好播

換美金想走資??
實捉到你

有時d野就唔好扮慘
你個仔開唔到戶口就呀之呀咗
林鄭個仔讀讀下書要返黎
人地個女係台灣比人殺撚左個殺人犯仲係香港住緊豪宅

你開唔到戶口就收返埋啦
人地覺得你抵死渣

係唔係後尾發現似FAKE NEWS?所以自己DEL POST

愛国應該用人仔喎，用咩美金

點解要兌美金??? 想走資??

銀行有地下名單

乜撚野"寧不做我們生意"
你以為自己乜水

去你妈的，干吗換美鈔？

換人仔啦

行會應該大罪啲

死LINK 拉

唔好諗住利用妻兒去走資呀！廿蚊張
記得留返你副身家去建設大灣區

唔知唔知唔知你老母啊

咩事要換美金 乖乖哋留喺大灣區洗人仔咪幾好囉

個背景

唔知點解?你係咪傻撚左呀張宇人
仲有你愛國愛黨兌乜撚野美金呀

以前呢，奶共無後果，仲會有贈品

現在呢，奶共有後果，而且仲會連累全家

諗起就好玩

假新聞

正解

我就唔信中銀唔受佢玩, 咁愛國一定用中銀, 點解唔用?

咁既話 會連個親戚都被制裁

支銀都唔做？

愛國請用人民幣
不要用美金

何不換歐元？

China bank 咁夠膽

換就換人民幣啦！

換美金即係買美國資產 即係俾錢美國洗

奶共就換人仔啦

無銀行想學匯豐咁股價跌8成

做生意唔洗開戶口的，只要愛國愛黨就得

待fc

蘋果係咪收到咩風
而家又delet返

中銀都唔幫咩
咁衰㗎

佢應該未夠班上清單
但銀行覺得之後如果要取消仲麻煩
抵死

身為中國人 有偉大嘅人民幣唔用
竟然做漢奸走狗用尾金 不知廉恥

換美金?屌你老母呀?

蘋果張圖

廿蚊張抵啦

咁忠党愛国，陷家換數碼人民幣返大灣區長住啦！學乜人換美金？係咪想做漢奸走狗賣国賊？

係囉唔知點解呢呵

吓
無拿拿兌咩美金?
係咪想做漢奸?

fake news?

瞓醒未張乳仁

cap 低先 , 廢事一陣無埋

背景係 Pope 恥笑圖

換美金姐係唔信黨, 令香港人對香港政府有質疑姐
好似犯咗國安法喎

張配圖

做咩要換敵國貨幣?

用冥通啦屌

做埋咁多陰質野咪留係大灣區lor

唔好呻 你哋根本就要呢啲
求仁得仁 恭喜恭喜

換人民幣啦

係，但本身要開點都會開到，依家人地唔再開

得嫁
如果唔驚比人穿櫃筒

走資派

佢個仔返學會唔會俾學生笑到面都黃

20張 是唔是諗住轉移資產

無人想學hsbc咁
中國又屌佢 美國又屌佢 歐盟又屌佢

做支那走狗預左嫁啦

返上大灣區咪得囉 果邊唔係風生水起咩

繼身兼行會成員的立法會議員葉劉淑儀指，自己正在捨棄美國資產，另一行會成員兼自由黨立法會議員張宇人接受無綫電視節目《清心直說》訪問時透露，政治風波已禍及妻兒，太太和子女在開立銀行戶口時遇困難。

美國早前列出制裁中、港官員名單，香港的行會成員暫未上榜，張宇人在訪問中指，自己在美國沒有資產，其他地方也沒有。張宇人坦言不喜歡被制裁，而自己從政，已對家人構成影響。他透露，太太與子女在開立銀行戶口方面也有困難，即使兌換美元也有困難，形容這是不幸：「因為他們（銀行）知道我是他的父親或丈夫，（手續）經常都要辦很久，部份甚至寧願不做你（我們）生意。」

他說，自己的子孫兒女在今後20年，隨時也會受影響：「我不知為何會這樣，但現今世界就是這樣。」

在美國加州攻讀大學的張宇人，在「行政會議成員個人利益登記冊」中指出，他與配偶在沙田區擁有一個住宅及一個車位，未有申報在海外持有物業。他亦沒有在公共或私營公司的受薪董事職位。他在立法會的議員申報中，亦沒有申報他在外國持有物業。

pin

點解要換美金？勾結外國勢力？

你條肥柒剝奪香港勞工福利廿幾年
呢啲息嚟咋，慢慢還啦肥柒廿蚊張

點解唔兌人民斃

條link入唔到

有人轉載左

轉載條link話係張宇人係TVB清心直說入面講既
應該唔係fake news?

點解要開美金戶口？係愛國嘅應該開人民幣戶口。

Admin 仲唔做野 fake news喎

GChi港紙
Gchi佢成家唱散成副身家做廿蚊紙

又唔可以去旅行，點解走去唱美元

Who?

擔心回血劍

愛國愛黨 點解要美金依啲污糟錢？ 美金臭架

係呀美國佬害你㗎，快啲搵美國佬報仇啦

怕什麼？
不換美金
你還能換人民幣呀

去支行換20蚊啦仆街

換廿蚊俾佢啦 屌佢老母

別讓宇人跑了

csem全面進場

講得清楚啲
係咪用港幣換美金？
係咪想沽空港元，分裂國家？
定係想用美金勾結外國勢力？

借錢梗要還，咪畀錢中介

睇佢想走幾錢囉
多嘅我估銀行都會問啲錢邊到嚟

糧票要來做咩

無良老細黎講 呢條撚野真係極品

喊出黎 叫媽媽吧

好似匯豐咁奶到盡
結果轉個頭就列你入黑名單
冇著數做乜仲要奶

不嬲開唔到KYC著晒alert啦

一直以為review33 班人好撚藍

20蚊張唔係浪得虛名

假新聞都成千個like
人地apple都知7左要del新聞啦

做咩唔換人仔換美金

拎疊廿蚊紙去找換店唱囉

抵L死

崑崙唔做咩

早知今日
何必當初

幾時到呢班接受中共委任既建制派議員

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

篇稿好似抽起左咁播

汉奸🤬🤬

係D Cache 度搵到：

繼身兼行會成員的立法會議員葉劉淑儀指，自己正在捨棄美國資產，另一行會成員兼自由黨立法會議員張宇人接受無綫電視節目《清心直說》訪問時透露，政治風波已禍及妻兒，太太和子女在開立銀行戶口時遇困難。

美國早前列出制裁中、港官員名單，香港的行會成員暫未上榜，張宇人在訪問中指，自己在美國沒有資產，其他地方也沒有。張宇人坦言不喜歡被制裁，而自己從政，已對家人構成影響。他透露，太太與子女在開立銀行戶口方面也有困難，即使兌換美元也有困難，形容這是不幸：「因為他們（銀行）知道我是他的父親或丈夫，（手續）經常都要辦很久，部份甚至寧願不做你（我們）生意。」

他說，自己的子孫兒女在今後20年，隨時也會受影響：「我不知為何會這樣，但現今世界就是這樣。」

在美國加州攻讀大學的張宇人，在「行政會議成員個人利益登記冊」中指出，他與配偶在沙田區擁有一個住宅及一個車位，未有申報在海外持有物業。他亦沒有在公共或私營公司的受薪董事職位。他在立法會的議員申報中，亦沒有申報他在外國持有物業。

PEP 有機會比人制裁，已經開唔到戶口

r33 好奇怪，音響區班友偏藍，吹水區班友好黃

多數都係睇人傾舊歌 , 唔知原來咁黃

繼身兼行會成員的立法會議員葉劉淑儀指，自己正在捨棄美國資產，另一行會成員兼自由黨立法會議員張宇人接受無綫電視節目《清心直說》訪問時透露，政治風波已禍及妻兒，太太和子女在開立銀行戶口時遇困難。

美國早前列出制裁中、港官員名單，香港的行會成員暫未上榜，張宇人在訪問中指，自己在美國沒有資產，其他地方也沒有。張宇人坦言不喜歡被制裁，而自己從政，已對家人構成影響。他透露，太太與子女在開立銀行戶口方面也有困難，即使兌換美元也有困難，形容這是不幸：「因為他們（銀行）知道我是他的父親或丈夫，（手續）經常都要辦很久，部份甚至寧願不做你（我們）生意。」

他說，自己的子孫兒女在今後20年，隨時也會受影響：「我不知為何會這樣，但現今世界就是這樣。」

在美國加州攻讀大學的張宇人，在「行政會議成員個人利益登記冊」中指出，他與配偶在沙田區擁有一個住宅及一個車位，未有申報在海外持有物業。他亦沒有在公共或私營公司的受薪董事職位。他在立法會的議員申報中，亦沒有申報他在外國持有物業。

入晒落支那寶可以洗成世啦

好人好姐點解要唱美金
想走資？！
柒婆你條team有鬼

好人好姐換咩美金, 點解唔支持國家, 將身家換人民幣

好！ 銀行已經收到風啦！好！

你不是還有中國銀行嗎

兌咩美金
有人民幣唔用

好人好姐今時今日先走去開銀行戶口，係唔係想走資？

愛國就用人民幣番大灣區
換美國錢係咪想勾結外國勢力

佢自身難保 一係奶到盡 博下入中國市場 一係返轉頭比美國告幾單野賠幾億就算 不過而家似乎係冇得揀 前幾日單新聞

鬼叫你寸君君

好似有返啦

抵死

講又唔聽
聽又唔做
做又做錯
錯又唔改

返你祖國用人民幣啦

一早all in支那啦

咁愛國做乜鳩對美金？
喊乜鳩？

蘋果唔屌唔識做

畀廿蚊你啦屌你老母

唱哂廿蚊擺屋企囉

乳淫你還有黨呀！

收咗好多美金，想換港纸

你睇匯豐奶共後果，邊間重敢奶

做咩用美金 係咪想勾結外國勢力

返大陸開中國銀行啦，中國人唔係唔用自己銀行啊？

做咩要換美金
係咪要走佬
係咪要賣国
強烈要求用国安法充公佢啲資產
再夾佢返上去慢慢審

想要廿蚊美金呀？唔俾你呀

兌美金？ 大逆不道

用乜撚野美金呀廿蚊張
屌你老母用支那寶we7pay 啦傻閪

點奶都唔會夠中銀嚟

死狗
抵撚死

仲要係冚家換美金想走佬？？

好撚支持國安法架，做乜要做美帝走狗

政Whats噏：張宇人自爆妻兒開戶兌美金受阻嘆子孫今後20年都受影響
東網

一直以為review33只係二手交易區
唔知原來有討論區

忠黨愛國做咩要換美金，換人仔啦

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

牠好撚有錢咩？ 有無銀行俾美國罰款咁多先？

用中資咪得
愛國就愛中資銀行啦

兌美金好唔愛國

賣國賊，抵你死

用返人仔啦